我個ex係咪雞

之前佢去外國讀書飛左我，個幾星期後有新仔，再過一個月散左後極速同第個一齊。果兩條仔都有車，成日請佢食好西，佢究竟係咪player?

係
唔係

賤貨

唔知 但一定唔係好女仔
睇愛情睇到咁撚唔值錢
都唔會好得去邊

臭雞

咁啱既 我ex都係雞

仲要屌柒我唔成熟

依啲真係on9借口

仲要日日同仔落club勢酒都扮到聖女咁

劈

雞

臭閪冇樣睇